与此同时，香港抗议者抨击了似乎支持北京的公司。 达里尔·莫雷在中国大陆排斥NBA。 现在，那里的一些粉丝正在庆祝他的辞职 
 从捆绑在一起的杆使用它作为人线，这条绳子在大多数情况下都很好。 这个必不可少的生存工具可以用10种不同的方式拯救你的生命Tim MacWelch/户外生活|020年9月15日| 
 由于其充足的外部织带，它很容易将一个水瓶或第二套鞋子绑在包上，方便取用。 在225英里的河流之旅中你需要带的装备|Mitch Breton | 2020年9月6日|户外在线 
 12月初，当4级台风“神武里”(Kammuri)带来暴雨袭击菲律宾时，损失已经大大减轻。 改进的三周天气预报可以从灾难中拯救生命Alexandra Witze, 2020年8月27日|科学新闻 
 活动人士利用社交媒体的半匿名性猛烈抨击政府。 埃及lgbt抗争Grindr镇压|Jay Michaelson | 2014年10月18日|DAILY BEAST 
 但所有这些都汇聚成一种卷曲的愤怒，准备对最近的目标发动攻击。 The Gamers, Gates and Disco Demolition: Roots Of反动愤怒|Arthur Chu | 2014年10月16日|DAILY BEAST 
 当你和平地抗议他们对你的刻板印象时，他们会反击你，给你起非常非常可怕的名字。 阿曼达·黑马“确信”斯奈德将失去他的红人上诉|罗伯特·西尔弗曼| 2014年6月25日|每日野兽 
 hamami在他的视频之后在推特上抨击青年党及其埃米尔。 叙利亚圣战分子的推特战争|Bill Roggio | 2014年2月16日|DAILY BEAST 
 也不是周期性袭击这个国家的热带折磨。 委内瑞拉可以从环球小姐那里学到什么|Mac Margolis | 2013年11月13日|DAILY BEAST 
 我在书上读到过，中国人把妻子绑在屋顶的横梁上，用皮条鞭打她们，直到她们昏倒。 涂料| Sax侯麦 
 有时，赶车的人用他们的长鞭子抽打它，但它跑得太快，跑得远远跑开了。 《七点钟故事》|罗伯特·戈登·安德森 
 仿佛是偶然的，鞭子在比尔·塔珀斯的脸上呼啸而过，吓得他后退了一步。 神秘牧场|阿瑟·查普曼 
 他的思想停留在泥潭里的马车上，以及在他的声音和鞭子下拉着项圈的大马车上。 城乡儿童生活|阿纳托利·法国 
 詹金斯药片之所以出名，正是因为它给疲乏的人以鞭笞之力。 nabb |Alphonse Daudet